[NBA][光復香港][手足一路好走] 魚腩刺球迷專區 8

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

TD - Rookie Assistant Coach

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

DeMar Derozan

真少煮

聖城咖哩

屎忽鬼

Gay佬

毛巾 Mills

Walker 行路草

Jakob 白腸

-----------------------------------------

馬刺成員

Pop [廢老pop 波波] / TD

Murray [Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ] / Patty [毛巾]

White [小白 白帝 少主] / Forbes [冰科 聖城咖哩] / Marco [意粉] / Walker [行路草 芹菜] / Weatherspoon [天氣羹]

DeMar [DDR] / DeMarre /Johnson [babyruss]

Gay / Samanic [三文治] / Tyles

Aldridge [LMA] /Poeltl [白腸] / Eubanks [歐銀] / Metu [美圖]

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

馬巴

-----------------------------------------

開PO專用

推

GoSpursGo

LETS GO BOISSS

迷白就是道路、真理、生命。（M仔，2019）

po霸又罷工

甘荀見到意粉喺咁炒都有得打
心入面會點諗

搶完1001又唔做嘢

芹

Walker 2pts

毛巾下hesitation靚到
但係finishing柒到

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

TD變做主教練？

辣殺

becky主

po霸做野真係好慢

TD好多野講wo

毛巾超水準

timmy mentor芹

TD親自指點Walker

芹真係好撚快

TD:係咪想變禿頭？
芹：

鬼之節奏

芹好似唔理佢走咗去

咁撚多都變到禿
禾真係會無野講

俾我摸吓

閪住面走

Carroll

禾禿當初啲頭髮幾飄逸

想睇佢禿

當年禿頭prime都好多頭髮
愈打愈禿 最後直接剷曬

Gregg Popovich第三節吞下兩次技術犯規遭到驅逐出場，Becky Hammon接過總教練的角色，馬刺順勢拉出33-11的攻勢逆轉比分👀

芹：我啲頭髮緊要過我條命呀 唔洗皆意摸禿我

Pop退休啦

基

又要屌

基佬

pop又可以9up鳥

似特登鋪排

證明pop=廢老

咪FF
即刻就倒

真

為咗做紀錄可以去到幾盡。

基佬carry

基今年好勁

Pop：我製作左個最好嘅Derby俾Becky

gay勁撚到

芹再aggresive啲就好

打到hot又收埋

DDR

無野啦

倒了倒了

倒了

點會係出Lyles 加腸

倒水MODE

白差啲

運都有埋

拓柒又反擊

本來然15分

白腸

又迫害 球證起Q術

又吹foul

...又逼害

ddr

倒夠未

on9 refs迫害夠未

Flop又吹offensives

DDR 好易噪

科咁都炒

wide open 3 miss

會然出力了
完

會然Time Mola Mola

倒撚哂

終於入

贏了
我刺威武

打科個頭

奶發夢

燈

成隊刺係唔係得forbes同毛巾識3分

屌 基巴又燈

鞭屍準備

打頭又唔F1

禾白識吹咗之後入

以為你改左名

左膠係咁

奶blk

呀奶

奶

Lyles block

牙奶

會然foul白又唔吹

白帝上頭

呀奶真心可造之材
只要佢唔好ff打sf就ok

好撚彩無Pick Little 廢到

牙幻好波

打5號位嘅next kd

邊度有

佢raw但係高潛力

pop爺我唔要打5號
我要做next KD

4分鐘6分，穩了

比會然foul喎

1打3俾會然偷波

燈 你上次講完比人打咗9-0run

foul咩 睇唔到sor囉

做咩要特登粒呢。。

老虎蟹都推咗先再draw foul啦
呢球係會然steal得靚

咁撚樣先吹到foul

白想雙手灌

又唔俾白帝入樽

白仔要去剪下頭髮

白啲FT幾時練

辣殺白又唔入FT

D希望假架

白

對面咁樣又and 1

hi下又foul

白要守白邊已經幾次。。。

真係體毛

要豬了

倒哂了

倒曬

完了

dllm傳炸彈

完

被杯了

唔撚係呀

走步????

又迫害

咁樣travel

屌？ 哩個時候吹travel?

倒哂嚕

屌啦講咗

會然Time 接管比賽 完

馬上死啦ddr

唔撚知佢做咩要哩個時候出嚟燈

屌又熱血豬波

恭喜ching你已被擇名

on99

lillard今日好廢，冇咩可能take over

話撚咗倒

屌你老母

收聲啦

屌 靜啦

新一代燈神

做乜鳩

好想block咗佢

屌下次返tg傾波

拿我地就快見證到刺區燒山既誕生

and 1...

假希望

底已起，係公海專開膠post引戰

ddr又係你

咁又and 1
屌你球証

ddr一出手，and 1自然有

Ddr放3號 攻唔得守唔得 收皮吧

輸了

呢啲又唔Foul

喂ddr咁樣上又冇and 1?

然後DDr又冇雞

咁又冇 你贏啦

燒山有咩特徵？
講乜錯乜
叫極佢收聲都要繼續講

咪臭係

又輸

豬

唔明有咩分別

下 off foul 做乜撚

DDR我屌你老母

offensive!?!?!?!?

Offensive foul 好波

refs

on9.. offensive foul???

咁又off foul?

咁都FOUL????

ddr想點

黑哨

佢飛身撲黎block吹DDR offensive foul

如果pop起度應該會俾refs eject多次

屌 DDR個自閉係球證迫出黎

REF想點

DDR clutch time

on9 係球證鳩吹又賴落ddr度 睜大你個屎眼睇啦屌你老母

準備5-77

ddr 永遠無雞...

5連敗

都未撚屌hood伸到隻手咁啦

off乜foul

whiteside跑過黎blk點撚會吹off foul

條友由ddr第一日入黎已經係咁

GREATEST OF ALL TIME

仲未計hood 果撚樣

屌上親嚟傾都有啲傻閪阻撚住哂

屌黑撚到
Hood 嗰下點會冇foul

冇咩可能改判

咁都吹

係喎hood打到頭

主場都黑番自己

ddr放波前仲要未同白邊有接觸

hood打頭wo

完
請繼續關心埋大手足

屌ON撚9球證
含撚啦

嗰球冇f1 屌你老母針對就出聲啦陰陰濕濕咁

下

球證同香港啲Popo一9樣
唔會認錯

我無野講

前無古人

屌 仲衰

NBA IS DEAD

Offensive 變loose ball
屌你老母

冇過數球證

做乜鳩？？？

乜撚嘢事呀而家

同VAR一樣IS A JOKE

主場都無雞 我屌啊

球證好波

想刺入唔到po咪出聲囉
三場都黑哨 仲要home court onl9

黑撚到

又豬

白帝又點

黑撚到咁又唔吹 喺正面前foul都唔吹

咁都無foul?

明黑你

笑撚左

又輸，永遠落後3分DDR 就唔射波

我唔sick ball

ref訓左

tony brothers不嬲狗嚟

是但啦 啲refs話點就點

屌唔撚睇
啲雞都弱撚智

第4節 shot selection差到

差還差
屌你黑撚左幾多球

ddr哩啲都off foul
nba一日應該有幾多球唔count

屌你老母hood兩球打頭咩事都冇

屌 垃圾

ddr hi到hood隻手指即刻吹
唔睇了

5 -77

唉 ON9波

屌你老母呀 Tony Brothers Fuckers

波波撐銀仔 反中國呀啦黑到你場場輸

tony brothers就大家都識
我比較在意個35號

又唔見柒箭有事

基石 牙龜奶返

Push

btw 我係白粉都覺得白今日打得唔好

請用不推文回覆

抽波好過
Trade 走ddr
Trade 走意粉

抽波啦 小牛都一鋪翻身
DDR 算啦 要長約已經棄得啦
不過出一場價值低一格

點解gay 廢左咁多

佢差唔多

解散廢刺，刻不容緩

真心覺得要trade走ddr

垃圾刺最長連敗係幾耐

pop最長係6連

又準備破紀錄

睇錯
最長好似係4連

仲以為我睇錯紀錄
求下場唔好出9陣

ddr個心態真係好撚差

今場好勁喎,反而DDR

🏀 #KH籃球筆記

Gregg Popovich今日在對戰拓荒者時被逐，賽後他確認Tim Duncan在他被逐後接手主教練一職。

#看比賽時覺得PattyMills比較像
#BeckyHammon創造歷史還需要點時間

又迫害becky

Ddr打三號位都拎十幾分仲想點

點解DDR會被迫害到咁，人問題，定隊波問題

唔係唔勁，但二三佬底

講緊連續2場比球証迫害

所以pop今場滿意架

becky 算唔算milf

第四節倒水呢個慣例都預左，係估唔到球證幾個call會咁黑
出手draw foul 兩邊ge尺度唔同已經黑
最尾ddr鏟籃咁都draw唔到，再出埋coach challenge 睇到好清楚ddr比人打中塊面咁都可以無foul
連評述都話unbelievable

我們應該拿出更好的表現、打得更穩定，不必為球隊找藉口。

我不同意「我們是一個新團隊，需要時間了解」的說法。我不接受、我不接受，這個陣容和去年基本相同，只是增加了Dejounte。

想一想…去年的挑戰更多，基本上DeMar剛下飛機球季就開始了，我想表達的意思是他才剛加入，不知道我們的體系等等的事情到底是什麼該死的東西，但是他投入相當大的努力去適應全新的環境。Dejounte整年缺席、Derrick缺席了前10場比賽、Bryn是我們的控衛，僅管他根本不是控衛，勉為其難接下這個角色。即使如此，我們依舊可以贏球，大概是47、48場，將第二種子逼進第七戰，如果不是搞砸了幾場比賽，我們有贏下那個系列賽。

在我看來，除了需要一點時間清除身上鐵鏽的Dejounte，重新站上球場的是同一支球隊，但是我目前看不出來。

我們還在尋求更穩定的鬥志、更穩定的執行效率和領導能力。我們在以上這三部份都缺乏穩定的基礎，總是若有似無的若隱若現，你能從比賽看出來。這不是我把誰從替補拉到先發就能改變的。更大程度上這關乎球員內心的渴望，你們有多想贏球？什麼時候才會厭倦輸球？什麼時候才要正視問題，捫心自問：「同樣的錯誤是不是一而再、再而三的發生？」

當然，教練團也有責任。也許我們應該在比賽中不同的時間安排不同的陣容，這點我們也正在了解。經過去年的磨合，我們以為已經找到讓誰一起同時上場能有最好的效果了。

我們必須堅持不懈、相互信任。當我們相信這支球隊能做到，事情會出現轉機。但是必須先做到相信、渴望。教練可以教、可以要求、可以建議、可以剪輯影片…我們能做很多事情，但是他們才是上場展現成果的關鍵。

(Gregg Popovich)

Source：

pop咁樣講我信會有好轉

佢係咪冇當過羅宋係新人

「馬刺‧禁區模範生」
12 hrs ·
我們不清楚Pop離場後誰會接下總教練的角色，我們就上場場努力比賽，不管Tim佈置什麼、交代什麼、我們都努力執行。

是的，我對裁判的判罰感到沮喪，我不知道為什麼這麼判。顯然所有的事情都是發生在我被打中之後，我不知道…如果我們反應問題，又會得到技術犯規。但是如果裁判毀了我們整場比賽的努力，我們能如何反應？等他們之後向我們道歉嗎？

這完全就是在鬼扯。

或許我應該演得更誇張、重摔在地等等，就像其他球員正在做的，而他們都能得到有利的哨音，但是我想的只是打得更積極、更強硬，我想這是目前聯盟被忽略的特質。

我不是好演員，只是想上場打出強硬的表現，並預期裁判會做出正確的判罰，就像我剛剛說的…不過我現在覺得我應該去上一點表演課了。

(DeMar DeRozan)

NBA官方稍早公布昨天馬刺與拓荒者比賽中最後兩分鐘判決報告，其中最具爭議的回合：「Rodney Hood防守DeMar DeRozan過程是否犯規？」確定誤判。

報告中說明：在出手之前，Hood延伸手臂與DeRozan臉部接觸，應判罰出手犯規，DeRozan應罰球兩次。當時馬刺僅以1分落後，若正確吹判有機會追平甚至超前。

弔詭的是，當下馬刺已經提出挑戰判決，然而經過長達三分鐘的回放，結果卻是裁判從原先進攻犯規(球權轉移)改為對馬刺更加不利的爭球犯規(罰球兩次)，也成為馬刺將勝利拱手讓人的原因之一。

Source：

琴日打到最後完全變咗黑哨，LMA 有球 fake 起白邊挨身 draw foul 變咗走步

黑撚到呀

屌你老母 樓主

我代一眾刺撚歡迎入黎盲屌既時事台巴打
講兩句唔岩聽既說話就等於係呀蛇的話, 我可以話你聽警力肯定多過三十萬
連尊重其他人意見都唔識, 談何民主, 談何自由

齊上齊落只是口號呀？

當初衝入立法會都仲會見到齊落, 大部份手足都聽勸肯走, 最後死都唔肯走既嗰十個人又會唔會喺警犬咬到埋身就叫救命?
而家入面既人我當然唔知有咩原因要留咁耐, 但你自己決定唔走, 咁就要承擔相應既責任, 而唔係要強行出面既手足唔理自身安全去救你
我知咁講係好冷血, 但問心嗰句, 係咪真係無人勸過入面既人走?
就算真係無人勸過, 我諗場運動五個月啦, 你應該可以判斷到應該點做先可以保自己安全掛? 將自己置身於危險之中, 再不斷叫手足入黎送頭去救自己, 你又忍唔忍心? 而家入去救人既代價係人命, 請停止美化送頭及散播浪漫主義

心痛agree，屌鳩散水撚或冷氣都係咁認為。

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

起身屌閪未

GO SPURS GO

成日話be water 根本冇呢回事，撒不代表輸

ass一開波就foul

cls ass喺禁區出嚟幫ddr pick
真係中鋒嚟

攻唔入

打撚咩 當值咁勁

唔打啦唔打啦

頭寒喇

得大師兄入過一球

ass=精銳

係咪我錯覺
ddr單防好左

白=condom 48 咋 幾年咋

係錯覺

見撚到murray同ddr就知輸撚梗

係獨撚3號位廢咋

禾ass世一

0手感

頭寒了

世二啦 禾白先係世一

我睇唔到呢隊野嘅可能性

外線放題

垃撚圾

當值真係好撚勁

好on9 一個位被爆就全世界織入去help

齊上齊落

又係雙廢冇carroll

正選係精銳

場場一開波就讓對家十幾分

你個名

禾白坐48

中哂

痴線 場場對面身第一節都準到咁

當值hot到

當值洗唔洗咁hot hand

當值著撚晒，點打

屌你當值去驗尿啦

無計架喎
咩星對住禾刺都會hot

唔反毛巾了

三分7/10

意粉仆街死啦

又俾人中出

出夠巾意倒水陣未

當值係真基石

噢
我仲以為當值一個高分過全隊

我地有真基

有冇發現刺q1好耐冇上過30分

gay....

air ball

屌你，究竟幾時先肯轉陣
係咁放巾意，仲要搭Gay

por哥...俾下面好喎

屌por都hot

完全唔識守擋拆同外線

gay好撚cold

會唔會係pick到白守人個7呎

gay 平時都救到火，今日都死埋

Ass進攻除咗剷籃仲有乜嘢手段？

to

練完射波唔用 同有勁3d但唔用一樣

有射,唔準

揸ass完全唔識過pick防守淨係望住粒波

ass真孫仔 打得咁閪pop都thumb up讚

一個undersized嘅sg(仲要唔準）居然我我地嘅2號sf

佢hold緊波完全唔會試吓run戰術
pick完又唔俾隊友打miss match
淨係識扔俾大師兄射long2

屌啲傳波閪到

前年佢出名守過 pick 今年冇晒

係咪輸到唔識打波

學龍珠融合得唔得, 白加ASS 合成超級PG

笑左

ass個腦咪死得

跳舞個手勢錯左

其實我哋調極返心態
輸少過30分當贏
會好好多

白就成日信心不足
ASS就成日HI過頭
溝一溝就係一個ACE PG

ass廢撚到 防守唔交代 進攻得鳩剷

唔係輸幾多分嘅問題, 係班友完全唔知打緊乜
Pop仲要死出巾意, Caroll買返黎做乜?

ddr訓住上

講一個笑話搵屎忽做核心

就嚟半場都冇carroll 可以熄機了

屌你POP玩上癮, 巾意科3GGG 陣

毛巾佢有明星相過當值

GG都唔夠
要GGG

4g 仲有ddr

4G 陣, 痴左線

lma

我決定 一星期唔睇刺波dllm

好事

g持

一高4炮, 傻左

自我救贖

好事嚟

DDR 堅持唔射3分

咁都offensive

呢下好明顯, good call黎

我以為毛巾下失平衡係畀人推

膊頭批左過去

追剩10分
是咪又有假希望

熄得機 trash time出芹carroll先叫我

垃圾快撚 D死啦

當值career high night都唔睇?

唔鍾意佢個髮型

係香港已經唔開心
自己支持個隊打到咁撚閪

佢又唔係刺

白腸呢下醒

牙科終於識入波

又開始假希望

牛油手就咪懶型啦…

又假希望

以後係咪唔洗睇第一節

劇本又黎

係

最後又變6連敗

On9

wtf

又自爆

1:13秒 10:0

on9...

完全守唔到外線

魚腩刺無得頂

對面幾支炮台企定定等射波

算數啦

爛泥扶唔上柄, 抽波仔啦

牙科終於記得要跑數

Carroll幾時出左黎

DDR 30分都救唔到垃圾刺

但ddr都係打三號位

Hot hand 到咁都輸

34了，ddr 除咗 clutch time 柒咗d 外，都算好好了

DDR被逼打3號位都有咁嘅表現其實算係咁

一早出Carroll咪好

Ddr都36

劇本

一定假希望黎

五犯當值

冇希望冇失望
對面係77號

勁撚到
大三雙贏波

又送罰比人

39分

科

科 clutch time成日交到貨, 點續

屌

屌你毛巾想點撚樣

咁都入

屌，運都輸埋

毛巾發咩癲

我屌你呀mills頭先球3分想點撚樣呀

呢幾場廢到笑

再送多球

On9完

防守唔預佢, 場場10+仲想點樣

當值

Gay訓醒

屌你當值好撚勁

熱血輸波6連敗

場場都同一個劇本，笑撚死人

咁樣輸被當值,冇野講

熱血輸波
比FANS見到希望, 但又可以抽波仔

智障

又 clutch time 派膠

又輸自己ON9

當值撚狗

搵Gay開波真係智障

係咪純粹想致敬當值

一定係劇本

6連敗

其實係咪想抽波仔,係就出新人啦

西14未

成日迫害ddr

防守係黑洞級 近幾場連手感都差

魚腩刺今年係唔係想搵個狀元簽番黎

14比賽過去，馬刺只拿下五勝，按照這勝率下去，本季的馬刺只能有29.3勝。

根據CTG的分析，馬刺目前本季看起來戰績會是34.5勝。

如果樂透選秀明天開始，馬刺會有第九順位，狀元籤的紀律是3.8%。

不過出年好似無咩好選擇
用ddr換多個pick啦

Luka Doncic是一位不可思議的球員，全面、有自信，同時還有很好的品格，是一個很棒的人。

過去幾場比賽我們有幾點做得很穩定。首先，我們會在開局挖下10-15分落後的坑；接著，傾全力挖開縫隙讓自己爬出來，重新回到比賽中。如果我們能減少前面一件事，也許我們能重回贏球的正軌。

(Gregg Popovich)

Source：

POP都認係劇本

espn今年點估

喺FB見到，笑撚死我

兩個全明星
Aldridge DeRozan
三個潛力新秀
Murray Fobres White
三個超級後備
Mills Gay Benlinelli

大家都不願承認係Pop叔責任

我都廢事回佢

好明顯係

超級後備？
意粉？

係超級嘅

燈神

好似由十月尾開始已經無睇閪波
只要一日Ass打正選PG，DDR打SF，我覺得唔洗睇落去

印象中DDR打得好，多數輸波，而且超低正負值

上年d 迷意潛到落地核

25%3分

仲未解釋到carroll點解唔用

想唔想睇意粉turnover gif

你話呀基睇到呢段嘢會係咩感受

牙基計咩

自嘲的境界

Update:

The Spurs say Derrick White is OUT for Washington with soreness in his left foot.

Keldon Johnson was called up from Austin.

Condom白已傷 終於有得抖下啦

又豬一場~

冇white唔撚使打

Ass大爆發
30分鐘
25+10+7 3分 2/4

笑話

再豬一場 西14

25TO
10板
7分

坦克!!!!

真！唔迫走ddr禾ass點續大約

學上年咁樣谷底反彈
黑暗兵法破釜沉舟

你燈完就直插西15了

今季正式玩完
我地睇下賽程
客場巫, 76, 紐, 之後仲有主場打湖人
十連敗不是夢

仲有1,2月牛仔之旅

聽日打巫師都幾難輸

...................................................

擇定名

上場先差d 比毒瘤射爆

刺掂啊

我都覺魚腩然硬

差d認你唔到

下年有狀元抽喎
仲唔掂?

今日起到身
睇番坦閪波先

毛巾升上正選PG

毛巾必殺 應肚即飛

ddr好勁

有無link

出carroll未

馬海倫巴

全世界學呀科攞250萬算啦
年年合約年先會有鬥心

屌 原來係毛巾打SG, DDR打PG
popo試新陣

又換番Ass key ball

科點留

毒瘤又用三分復仇馬刺

唔新啦 上季初就係呢個陣

用下carroll好唔好 dllm

俾條生路行下 出carroll收意粉

意粉入三分

意粉入多多都唔夠倒啦屌
出carroll啦

請各位手足唔好有無謂嘅幻想
倒水係必定出現

腩廁防守放題

Pop:不了

入一球 就上腦

又係咁
隊友玩到lead10分
然後出ass+意就倒

由贏十幾分
到倒剩三分

仲可以領先因為今日科有手感炸

意粉出黎攪笑

一出意粉就倒 cls

雙廢有加乖

守外線依然係災難

收意粉出carroll 咪得囉

然後發現
Forbes嘅控場都好過ass
咁ass你收千6萬只打頭三場？

真係唔用carroll 果下好野

魚腩刺

Carroll:我走啦屌你老味

一出carroll爆番開
咁點解唔早啲用
我dllm

賣意粉同ass換約
Ass只可以攞250萬

點解咁換

垃圾刺今年搞乜…

無情的白腸

打得幾好 但防守仲好差

毛巾就真係要留好勁

牙科真係跑數超人黎
一夠數就唔識入波

白腸又blk

被反cup 了

毛巾

倒水永不缺席

LA

魚腩刺又倒

又輸一場

波波真的老了

毒瘤!!!!!!!

又tank一場

it9真係出黎搞事比希望馬撚

閪波愈睇愈冇癮
冇哂之前啲team plays睇
一見佢哋是旦一個key死咗個波, 起碼50/50 turnover

白帝去咗邊 :(

毒瘤打魚腩刺寧舍醒神

牙Beal嗰種勁
唔打了唔打了

唔打la

防守垃圾

派完膠未

DDR又試痴波痴到得番2秒先掉炸彈出去

zero teamplay
zero ball movement

ddr又陰9人

gameover

又豬了

7連敗啦！

難聽講句
輸發夢係抵死

終於有番ball movement
但係射極都唔入

你練好啲三分得唔得？
以為禿頭射9中6
我唔貪心，中番4球, ok?

唔知刺會唔會後悔俾個千六萬
屎忽個種衝 點睇下年都唔值

打巫狗都慘敗就重建啦

除非佢可以好似TP同25一樣百屌成材囉
但佢嘅basketball IQ好似有限

唔明D防守有幾廢先可以俾人係咁Layup

屌你老母輸到12分

7連敗

今年真係唔洗邊位手足做燈
係人都知場場豬啦

唔專心囉
又唔係冇學過防守
就係懶洋洋咁

乜我真係咁燈咩

唉 你都係出少句聲

暫時睇得出DDR 同Ass 唔夾，爭波打，要分開上
LMA 同 DDR & Ass 都唔夾，因為要人餵波

完啦

我已經唔知係隊波太屎定我真係咁燈

理想係:
White PG
Forbes SG
Carrol/DDRSF
LMA PF
Lyles/Poetl C

後備:
DDR PG
Ass/Mills SG

why not both?

隊隊都有一個穩陣得分點 刺係無
全部海鮮黎

每次 clutch time要追分時 DDR 都冇3分，身為主將都咁打，你話點追

DDR clutch time 唉

其實打好啲唔使追分就唔使打clutch time啦...

冇眼睇 但都繼續睇

我知要向前看
但而家嘅馬刺好陌生 :(
睇咗十幾年，未見過一個穩陣得分點都冇嘅刺

（我知DDR 30+ PT, 但佢Q4 clutch time 真係慘不忍睹）

佢都係極唔穩陣 可以連入十球但炒十球果D
睇佢兩球野球就知

DDR clutch time missed free throws
唉 我已經唔知講乜好

話撚知你Q1-3 打到曉飛 30+ PT
但一到clutch time就變廢柴

下場對76 應該可以八連敗

貼堂 binc

唔洗搵戰犯啦
全隊都係垃圾

真 全部都垃圾
但DDR LA 所謂星同老將負大D責任
落後緊Lead唔到隊波上
自己死狗咁 一個就唔要波 一個拎住狗衝上去TO

勁又好，渣又好，每隊球隊都有 clutch time 追分既時候，你睇呢排刺次次落後4-5分下熱血輸波，ddr 都係得一招，人地明知你唔射3分自然企係籃底搏你進攻犯規啦

佢同屎忽，下年只可取一個

無計
馬刺咁多年都係圍住Td maun tp組軍
到後td時代 諗住圍組可愛組軍 穩定得分點
點知出走了 ddr只不過係過客 LA攻守都要
依家只不過係重新調整緊
有咩風浪未見過
努力支持馬刺就

再咁落去，睇來今年入唔到po
pop 都應該走人

老實 popo班助教都走晒
主力又無晒 你叫popo點教？

其實過去個幾場，都見到佢地個心態唔得
好多時應該射既時候唔夠決斷射
我覺得呢隊波天份係有，但衰心態係無得救

牙科做pg 個段時間都頂到
驚閪

防守咁屎 不如練KJ啦 佢防守幾熱血

唉...垃圾廁

原來冰科打得唔錯，19分7助攻

睇黎毒撚好憎垃圾刺Trade左佢

‪REPORT: Paul George wanted a trade to the San Antonio Spurs back in 2017

我哋一齊睇落去

真。牛仔之旅後就會反底

未到牛仔之旅已經輸到宣佈tank到尾

如果一年Tank到個勁 Lead到隊波係值
小牛一年翻身

艇要輸了

Pop; 如果我有當直駛豬？

無playoffs了

用口亞仔換佢好過換ddr

td, becky

pop最後一兩年先入唔到playoffs,咁似雲加

然後TD接手即入

我依舊很感謝馬刺為我做的一切...但是同時和前東家交手難度更低，你會很容易找到防守空隙，那不是他們集中防守資源的地方。

和馬刺偏慢的球風比起來，巫師更年輕、喜歡跑動、喜歡快節奏的比賽，抓下籃板之後就迅速往前場衝刺。

看到前隊友連敗不止的處境我其實有點遺憾，不過上場之後我只想著：「我們很想贏得這場比賽。」 這些事就放到一邊了。

我有點意外馬刺陷入連敗的泥淖，但是我們去年剛開始也差一點進不了季後賽，卻在球季中後段急起直追，最後得到很棒的結果。我相信他們會找到方法、找回熟悉的馬刺。這群充滿天賦的教練團肯定能解決球隊的問題。

(Davis Bertans)

Source：

毒瘤都睇唔過眼

td=emery

下季回家啦 最多打season唔屌你

換Lowry siakam都仲好過垃圾ddr

無3分波
防守差

速龍點會放siakum
lowry當事佢地都應該想甩手, 應該只係刺唔要

anunoby都唔放點會放siakum

果陣畀個259都唔換，而家完全無本錢

廢老拋比拓柒waive 埋

又呃多份糧

上世做左咩錯事
今年要棒魚腩刺 同辣殺獌

慢慢屌住閪出糧

same

呢排輸得咁慘，係時候笑下

我睇76人未必係我刺嘅對手

Same

而家waive咪算遲

pop: 正呀！等我簽返先

又燈

我知你指柒個方面

拿我係大家以前所叫既刺區第二把膠椅，因為燈力只輸馬巴一個
但眼見後起之秀爭住燈，我決定係呢場76人同各位對決，輸咗我就讓出我既膠椅之位
我肯撚定下場係76人贏，贏起碼十分
歡迎各位黎挑戰，特別點名兩位gay巴

你輸過俾基巴一次了wo

pop爺開始肯變陣
其實有機

真係要打？

馬刺隨隊記者Paul Garcia報導，Derrick White將因為左腳痠痛缺席今晚面對76人的比賽。

輪換部分，Dejounte Murray也將重回先發控衛的角色。

Source：

From fb 馬刺·禁區模範生
禾白

condom白

希望魚腩刺今場生性
睇波已經變咗僅有娛樂

要將睇波當娛樂請直行右轉撐魚腩嘅對家

魚腩對家邊隊

數字人

魚腩打邊隊就睇邊隊

DDR 場場燥到咁

一樣

要不是基佬

clutch play又柒

ddr 射3分

就贏了

變廢後冇人睇垃圾刺了，定係已經分裂成連登群同TG小圈子群

幾時會睇到DDR被芹取代

差3分

76人氣數已盡

牙科d 手感好耐無擲到6了

又係靠3件老鬼吊命

雖然魚腩刺輸硬 輸少個10分當贏

基真係好FIT

出Carroll咪有呢啲囉

我刺第四節將會掀起一番巨浪，壓倒76人反勝

咁你明點解冇人入嚟啦

羅白防守咪幾好 轉頭望住意粉眼神防三分

岩岩醒

趕得切睇我刺反cup

原來因為呢個原因而唔入又幾好笑哦

白腸個隻廢

有咩為呢咁樣燈

我就準備脫離膠椅之位

連輸8場心情已經麻麻
場場見到呢啲comment真係唔想傾波

我又覺得有唔同意見其實無咩所謂既, 但呢排我自己都少咗睇就真, 原因就一半一半啦, 輸到咁樣正常人都會頹
並唔係因為連敗而唔睇, 而係連敗之餘仲要場場輸既野都係一樣, 毫無改善, 劇本咁款既輸波, 真係比狗睇
汪汪

ddr今場打得咁好, spurs_leonard去咗邊

Hack simmons

咁都冇FOUL

真呀, 垃撚圾球證

fdr air

冇左助教 感覺上唔掂

已放棄，出新仔了

已棄game

KJ

睇左半場無睇啦

芹一出又炒兩球罰球

唔知幾多連敗

我睇左廿年馬刺第一次睇到咁...
八連敗唔是問顯
問題係搵唔到止敗方法
個個都打得好但硬係輸波
馬刺既防守去左邊...

76贏十一分, 多謝各位, 正式離開膠椅之位

毛巾 意粉 DDR 阿奶 科 都出名守波差
仲要一齊出 算輸得小啦
Btw 其他都唔係守得好

今日係伯母嘅一場勝仗

一個黎左幾年 一個td岩岩上任
依家根本上pop一腳踢
球員有 但後面支援唔到

呢季係零防守，人地想射你就射你，剷你剷就你，大部分時間都係博對手唔入多過防守成功，場上通常只少有3個係俾人一下就過哂嘅球員

好無默契
今日放左幾多球三分

雖然好多人屌 重建呢兩個字
但真心 上季都只不過係夾硬頂住
有ass 小白 芹菜 kj 點解唔試下重建
夾硬咁打 其實對成隊波無益處

連敗已經頹到無乜心情睇
更加無心情去傾波

問題係陣容唔平衡 成日出兩三個冇防既人點守

其實唔止呢場
近排都打得幾好
係比魚腩逼害

班新仔撞哂位 又冇三分

科一定未來幾年 刺既射手黎
依家其實睇邊個成到材
但問題係ddr一日唔走 都霸住左個位
戰績又無 新仔又吸唔到經 雙輸

燈。。。11分

白帝呢兩場做咩無上？

上年潮人都係好後期先開始坦

贏唔到嘅波做咩要打

正確答案係傷咗左腳

唔記得要提大家
聽日記得早D投票, 無論投邊個都好, 唔投就一定係助長暴政

仲要檢查好張選票有冇問題 再等佢風乾晒先對接

科只可做後備 又唔可以同毛巾一齊出

今季其實陣容仲好

擇名

根據紀錄，ddr打得好，代表球隊會輸

我睇咗18年
我明白你嘅絕望 :(

隻左腳

整車佬

做助教要戴護膝

有無人有LINK

keep住屌唔好停

第三節準備倒水

齊撐

排住隊睇

我信我刺倒水能力

繼續屌

靜靜哋

靜靜地贏

靜靜哋畀人反杯

見到半場個分數嚇死禾了

唔好燈

刺撚咪撚再ff
25分一個q3就倒晒

一分鐘倒晒

冰科延續近期一貫水準

意粉廢撚到

繼續鬧

毛意連線

水已倒

劇本早已預備

可否換走意粉

屌你老母意粉

劇本又開始

輕鬆倒
十連敗不是夢

gay

又要豬了

第四節劇本

ddr將會接管比賽關鍵時刻 無限單打

刺撚咪撚再ff
18分1個q4倒晒

無限to

16咋

再嘈就14

已turn

有芹菜

一開波就兩個to 自爆

瘋狂to

一講就dunk

芹勁撚到

芹助攻澳洲王corner 333

用牙芹代意粉咪幾好

hammer

ddr而家係sg定sf

奶補樽

佢同芹同場個定位好模糊

芹會射3 佢唔會

confirmed 芹係SF
白毛同場

芹差啲可以2nd time入樽

呢排毛巾好勁

芹搏到foul

唔入FT係咪想返去雪

好癲

反而冰科皮已收

平時我係毛巾 入波時我係澳洲王
但我同普通人一樣
都好驚見到意粉上場

要幾多draft幾多

準備倒輸

屌，玩完

整車佬好想掂波

終於識贏

NY要反cup了

Air ball

屌你臨尾都燈兩下

冇啦

無事既

邊個屌clutch time ddr 邊個就係鬼

白帝靚傳

但之前air 又交失波畀唔到科

炒撚哂 屌

終於識贏大家今日記住去投票

今場白腸，吹奶打得好好

禾刺終於識贏

正選陣最好有白帝白腸，屎忽阿奶同 DDR LMA 真係唔夾
理想陣就係 白帝 毛巾 DDR LMA 白腸

贏到tank級球隊 好波

巧簡洞

希望開始反底啦

如果踢走到保皇黨禾會仲簡洞

雖然我果區都係保皇狗贏硬，但我一定去投票縮短個勝差

止敗全因對手菜

真 第3,4節又嚟劇本式倒水

係,唔好因為贏隊魚腩就打哂J

隊波幾有冠軍相

我係咪要笑架

超級巨星: LMA DDR
超新星: Murray White Forbes
冠軍級後備: Gay Mills 意粉
軍神教練，名人堂助教

終於贏返場。。。

贏同級對手

唔係
因為證明我哋有望tank到

ddr上sg
Carroll擺sf啦我要防守

pick 聰明人

想要奶同Carroll正選 腸冇射程 怕塞車

Wiseman:我返去ncaa打多年…

可能係Marcus smart

如果泛民議席過半我唔撚再反ddr

港欖可能係幾十年來唯一一次入奧運機會。。。
爆大冷輸比南韓。

今日睇林丹 贏決賽就入年終賽 輸左
睇大馬仔 贏決賽就入年終賽 輸左
睇港欖 贏決賽就入奧運 輸左

睇黎獻世今晚全勝

建議你之後唔好睇刺

尋日支持拖肥 輸波
支持我廠 險和

smart:入到黎無波打
傻仔先入

浦和紅鑽亞冠決賽都輸埋

有冇考慮唔再睇波

上星期睇住李卓耀贏

無咁上下燈力唔好叫自己刺狗

睇左第1set之後去左食飯無睇

李章耀就係連贏兩局
你真係燈神黎

卓

me開欖球個時岩岩7-0
最後7-14

放棄睇波啦

唔好睇點票得唔得

不嬲唔睇

G20 黃埔西 - 紅土家 鄺葆賢連任。
我刺

泛民贏到開巷

屌，出盡燈力，終於燈到泛民贏

幾時改名

找數啦7頭

裸跑都找咗數

呂智恆，謝潔泳堅慘，
佢地一年前已經落左區做野，
咁多區素人都係臨時報名空降，但1 vs 1 之下訓係度都win，
但佢地就比人𠝹死，無人𠝹票100%贏

所以今屆真係睇運氣，睇個區既難度，有無人𠝹票，可能仲多過睇勤唔勤力

原來聽日打湖人
輕輕鬆鬆又1Win

最終結果係？

你正職做Sell屎？

binc

但我唔明反ddr有咩問題
值得反 快啲反 勤力反

即係豬硬
咁我唔睇了

DDR delete 哂ig d 野

終於肯變陣

我要JB!!

你好我好大家好
主要係 佢份約係唔會傾得掂

百屌DDR冇問題，盲反有

白帝登基

起身屌閪啦

終於改陣

渣ASS打SUB定唔出

打sub多
終於認清佢嘅存在係傷害球隊

是咪trade demar

好似話同潮trade，換綠仔返嚟

dllm.. lbj mark forbes係點，想科又0分起唔到手？

lma air...

白腸冇射程。。。。

轉頭乖孫唔高興就換㗎啦

好好笑 起原地自轉

好好笑睇住佢係罰球線盪失路咁

靚傳禾白

beautiful驚

lma3分

蝗

大師兄

今日大師兄好多球權

白腸牛油手....

一個二個起手得咁謹慎。。

佢今日又係牛油到仆街

射唔入呀嘛

喂到佢有手感先啦

冇人試tough shot

咪又係豬畀AD

腸

白腸係咪畀人屌完 即射返一次

百屌ddr唔該

應該嘅

大師兄唔駛做role player

科無無手感

AD

屌 蝗又出哩招。。點玩jerk

迫害禾gay

換走佢啦。。。ddr can play SG

呢球有rose feel

kuzma yc..

今日我刺氣勢勁，湖人都算黑仔

ass垃圾認證

Dllm ass

屌你真係同蝗打兄弟籃球

我有冇眼花
白帝正選 Ass打bench?

畀朗豆教仔啱㗎喇

好柒啊ass

Block左你算數

冇

荀出黎啦

已blk

carrol

Ass一出就TO
點搞啊
佢要練好基本功和basketball IQ

已擇名

ass真係好鐘意傳彈地

小氣簿

蝗已經搵咗朗豆畀禾哋教孫

禾是揸數人
本簿不嬲都是禾keep，想點寫就點寫

如果佢傳到好似Manu咁鬼神
我又唔怪佢喎
但係差咁啲

澳洲王

都唔止差咁啲

你小氣禾知左好耐啦

LA同綠仔咁friend

毛巾+意粉或用ass換ok?

唔係差咁啲咁簡單
係傳到好似西書咁

逼害基佬

冇大冇細 皮已腐

西書腦袋
manu傳球

ddr鏟哂ig d野
係咪trade？

唔緊要啦

jb嚟到會屌醒佢

trade JB

咁都foul

carroll幫乖孫執屎

trade唔走的準備對多三年啦

carroll

今日有雞

暫時未出意粉

正

難得有主場雞

咁我唔要JB la
zion啦唔好煩

我鐘意呢句

demar_derozan
Verified

0 posts
2.4m followers
170 following
DeMar DeRozan
Started In Compton... #Comp10

No Posts Yet

開新post ar

做乜9啊屌

Ass控球控到屎咁 點樣做PG啊